# Pemrograman Dekstop Semester 1 (Responsi)


Toturial
1. Siapkan mysql server
2. Git clone https://gitlab.com/project-ka/dekstop-responsi-1.git
3. import Sql ke server mysql
4. ubah koneksi server mysql pada scrip AksesDB.java
5. compile login.java